泛民開出左辭職條件：訪問唔受建制同中立玩 要表明係泛民支持者先可以做問卷調查

因為係果班人授權佢地入去 得佢地先可以決定佢地去留喎
要條友電話表明佢地支持泛民先可以繼續下一步接受電話問卷調查

即係未開始已經抽選定一大堆好大因素叫佢留低既港豬先接受訪問

同港共有咩分別

不如用埋測謊機

民建聯民調, 又可否只訪問民建聯支持者？

係民建聯支持者授權民建聯入去

咁特首林鄭, 都只可以聽1200人特首選民民調,

780萬人民調可以嗤之以鼻?

呢個條件我覺得可以

因為香港聲稱政治中立其實係支持警暴
班人係扮政治中立反對人係TG GRP 傾政治野,一起底係藍絲

搞咁多野我以後直接當你建制派算

我一早屌過啦，蚑徒華師承邊度？？？

一句到尾：

霸權永瀆，非我即奸！！！

問題係點證明？

根本班友取巧到仆街 當有人講大話話自己係泛民支持者都未必多
但實抽選到大部分都係金鐘唱k死忠豬

即係咁：

香港民研：你係咪泛民支持者？

手足：係。 (一定要答「係」, 心入面可以狂屌)

香港民研：你支唔支持民主黨留任一年？

手足：唔支持。

反正都咁爛
不如要求去黃店消費滿500蚊先可以獲得抽獎報名投票機會
順便可以幫下黃店圈有D價值

香港民研：你係咪泛民支持者？

手足：係。 (一定要答「係」, 心入面可以狂屌)

香港民研：你支唔支持民主黨留任一年？

手足：唔支持。

字眼上應該準確D

簡單問係警民衝突係支持政府定抗爭者
呢個應該係比對外國的黨內民調,無理由問埋對家

要即場唱到民主黨黨歌先得

不如整個QUIZ,

QUIZ完100分先準答

咩呀 上次個民調咪揀左係咪支持佢地

拉，同假博士同喊包頂一樣，未有證據已經誣衊。

佢依架話要攪個 剩受表明係泛民支持者先可以做既問卷調查

下 依架直播講撚緊 出面2個post都屌緊喎

一句講曬，要出多一年糧咪重好

係咪本土就cut 線

不如考慮下唔接受反對留任既人既訪問？

泛民雖然膠

但又駁唔到佢地

原本投比佢地既人先係老闆喎

外人原本都唔係投開比泛民

咁走/留關佢地咩事

你都冇令到佢地當選

下...合理啦
淨係問自己友先大機會唔入

之前就係計埋建制同中立先拉低

「你係咪黑衣暴徒/本土/獨派？」

「係。」

收線。

等等先，乜Q野係泛民支持者？我支持香港民主一定支持泛民？即係本土派支持者唔可以參加？

啲男士講一句扮黃
就可以影響成個大局

你話會揀叫佢地留低既支持者做查調，證據呢？

打狗，你點知佢唔係藍絲都認係？？蚑共至緊要夠多戲子留低撐個雞棚垃圾會！！！

啲藍絲

打狗，你點知佢係藍絲都認係鵪鶉友？？蚑共至緊要夠多戲子留低撐個雞棚垃圾會！！！

小圈子選舉

選舉果陣你都可以投本士 點小圈子

佢第一條問題set支持邊個陣營
保皇/本土/泛民
已經可以清走一大班想佢地走嘅本土派支持者

冇用嘅
結果都係支持離任嘅多

講到尾咪又係想入返去, 入就入啦唔好做咁多戲, 睇見民主黨班友都見煩
一個決定自己做唔到, 係咁想市民幫佢負責任
一有事就用市民做擋箭牌

汁?

其實今次冇錯，不過佢地彈出彈入姐，當年撐政改泛民支持者反對，佢地就話大部份香港市民支持（包埋建制派支持者）

一群垃圾

已經直接放棄佢地

垃L圾一言堂

屌冇理由要保皇狗支持者叫泛民佢地走咁白痴先啦

一定想佢地走架

佢原意係以前支持過嘅仲授唔授權佢地做多年

建議鵪鶉戲子党可以咁笹人：

Q1. My香港邊年邊月邊日幾點入西環？？

Q2. My香港前身老點出個幾多隻政怯同高官？？

Q3. My香港幾時幾多次話同本土和好兄弟爬山？？

咁人哋呃你話係民主派支持者咪得囉

所以我花生算 我原本都唔係投比佢地

而家太多人抽水

本身問卷調查你要亂比答案都得架，如果要否定，就要否定晒民調本質 (社科101)

得 所以你都認民調唔準？

點搵得番原來有投比佢地果d人

泛民：本土/獨派係暴徒幾時係同路人？食撚懵你地政治飯人人食得？

其實好多民調都是這樣的, 個龍門SET好哂問有利自己的結果
就算你真的隨機找人
很多不同意見一聽到問題唔對路已經CUT線
不容易會有反對人士合作完成問題 , 即會變成反對者=接近0

又要辛苦 無人格的毒男 上黎幫泛民開洗底post

點會咁撚蠢
建制同中立先想佢地留

而家真係準備搏拖得一日得一日想當冇件事

受訪對象: 黃碧雲團隊,白頭佬團隊,何俊仁團隊等

我就係唔想俾句泛民支持者騎劫
先叫你總辭

我支持飯民 總辭！

二毛淨係識講本土派反對委任
現實大把泛民支持者都反對委任
因為唔符合程序公義

使但啦，留唔留都無所謂，各有各做啦

有一班本土派一定要泛民跟自己意向
唔跟就當係鬼五毛保皇
我已經分唔到呢班係假膠五毛 定真係本土支持者

SOURCE?

無錯呢個先係重點
如果佢淨係篩走奶共同中立撚係無問題
但係如果篩走埋本土佢就要落地獄
因為咁樣即係泛民故意帶頭分化

咁特首林鄭, 都只可以聽1200人特首選民民調,
實際上真係咁做 777邊有理200萬人既意見
一直講緊既都係話邊個投佢 佢先會向番邊個負責
所以先要真普選

eh唔明
即係民主派支持者計唔計，如果計又真係無咩問題

上次只計民主派支持者6成人叫佢地走

依家唔係話無分本土泛民咩，統一叫民主派
定佢記者會講本土派唔受

小圈子

好撚大官威，要香港人求佢地返工？
班撚樣一樣無建樹，最好同建制一齊唔好做

泛民每次投票要本土含
e家辭唔辭就話本土意向唔重要

所以好心你唔好上連登講啦
躝返去酒店staycation啦屌你老母

淨係電話抽樣調查？

做之前嗌句光復香港先！
最好實名埋啦

記住佢再開post洗白 幫手屌到佢笠水

係咪即係唔侵本土派玩

我又覺得無問題

請留主po原文，以供參考

根本最撚公平就係搵番初選有投個班選民做調查 睇你做唔做咁解 邊洗而家咁又傾又砌

當初話全部人投
連登仔就話憑咩連藍絲都有權決定
而加淨係泛民支持者投
連登仔話同港共有咩分別

算撚數啦 使乜搞咁多野

我地以前有份投你入去咖屌你老母 係咪宜家政治光譜同你班仆街唔同就唔認數呀？ 當我地condom？

得
你要玩呢啲丫嘛
我就玩攬炒，以後你地堆垃圾咪撚選啦
以後本土外，冇撚得傾
全部當建制處理

好合理
為自己選民負責

佢嘅意思係一定要支持泛民先有得投？定只要支持民主就得

唔使吊呀， 我估人哋原意都係唔想啲建制支持者投

香港人係贏撚梗 梳

而且要多過3份2票贊成，不過到時過咗又會話係要4份3，再過又話要5份4

風向L成班

販民正式宣布同所有非泛民支持者嘅同路人割蓆

痴線
依家係泛民主派議席
做乜撚嘢要受班藍閪玩

樓主屌你老母食屎啦

仲之泛民留，以後唔係同路人！

泛民

人哋改咗半數支持就得， 不過我唔撚講啦， 等陣又畀連登仔話民主派打手

呢個我覺得無問題
即係當初4年前選民民意選佢地出黎
用一條問題盡可能搵返同一班選民
如果你有心要佢地走，答支持咪可以叫佢走

同上次有咩分別，
嗰陣只計自稱泛民嘅，都係多數反對留任

不如話只接受支持委任嘅人做民調算啦 真係重雙重標準過共產黨。

無野屌要屌人個名了

隨機抽2000位做民調 但用固網電話

大家家陣肯認清事實未

俾泛民呃咁多年
響不知不覺中 反送中運動都俾佢地騎劫左喇
兄弟爬山 國際戰線 有險可守

佢地無一個夠膽講留任拎資源幫手足

唔覺有咩問題

樓主都on9，唔通打仗決定攻定退會問埋對家意見？要屌就要屌點解電話用口講話係就得，佢唔係都可以答係㗎啦

冇source當fake news

你直接宣佈接受中共委任算啦

之前話計全港市民又屌，現在唔計建制同中立，又屌，想點

呢個議題上面

無論泛民定係本土，都係利益之爭

唯一不講利益嘅只有慢必同朱凱廸

其實你出post證清就得
頭幾個回覆拎走佐過方向

我第一眼睇唔覺有咩問題
正常佢地講支持者我諗係計民主派(本土+泛民)掛
除非佢講明話本土都唔計啦

老實講本土派話係支持者都得啦,反正大家都含慣
係叫佢地總辭之下話係支持者有咩問題

有黎玩政治道德潔癖

佢不嬲冇當本土派係自己人 泛登仔痴心妄想

泛民：咁你唔係泛民支持者

呢個條件最初係連登仔提出同拎嚟屌泛民連建制都計
而家跟你心意做又屌

上次睇埋對家意見, 咪一樣係呢D acc出黎講做咩要理對家意見....

我覺得啱喎

袁爸之前都建議去留問題應該由泛民支持者決定

香港民研問題已經有問你支持咩派別 之前區議會投咩

當然你可以9up

連登仔係建議搞公投唔係民調wow

唔覺得有咩問題
問藍絲意見把撚咩

飯民全部食屎啦，你係議會做到嘢咩，留4 件DQ 公文袋咪得囉！

人地扮咪得囉，你點知姐，同埋有咩準則俾佢篩選？

啱呀，搞到，我都支持
3個禮拜由零開始搞公投，你搞，ok?
全連登合力都搞唔切啦，初選籌備都搞半年

公投定民調
同今次卜口要只考慮民主派支持者意見係2件事
2,3星期前話民調，無篩選，結果一大埋po屌佢哋要只計黃呢邊， 問建制班撚樣做咩

而家話filter走建制中立，又屌

由政治bb班收政治受精卵班

有乜問題？問對家好冇？

唔接受保皇黨支持者有咩問題
上次民調又屌人計埋
而家唔計又屌

係架喇，唔通好似初選咁要對身分證咩
計劃有漏洞唔代表唔應該做
考試夠有人作弊啦，唔通就唔考？

跳出同溫層，投票啦

Source

有咩問題 民主就係有依啲缺點
台灣大選民調都係綠扮藍支持韓國喻
因為驚跑出既係郭台銘

無問題呀 佢需要獲得佢選民授權 當年係投佢哋就應該可以參加民調 冇投佢哋佢就唔應該有得參加民調

唔好亂咁吹帶風向啦，總共有9條問題。邊忽話一定係要支持泛民先做得呀

咁咪同全民檢查一撚樣

吓？本土派一早叫販民睇民調 點知之前嗰啲唔計 自己搞個小圈子投票扮民意授權 然後你怪本土？

睇清楚啦 佢係淨睇泛民支持者 即係本土嗰班都唔會理

之前話計埋藍絲過半唔公平
而家排除佢地又話唔公平
即係點?

其實唔支持佢地，又冇投佢地，點解又要理直氣壯要求人地做野？？？

咁撚好笑
篩走建制中立市民就ok
因為佢地冇授權過泛民
班本土派就有侵過泛民玩？
一路淨係要泛民跟本土行
本土raise唔同意見就係各自爬山
泛民就係搞分化
所以我上個月已經估到
個投票點set都冇用
因為本土點都會spin到有問題

點知佢係真心支持泛民?

直接講個民調係做到要接受支共委任先聽咪算囉

而家唔係filter建制派wow，先唔講你個filter點做，你點證明佢支持邊個候選人呢個問題。而家係filter淨參與議員嘅支持者wow，即係本土派或者激進泛民嘅支持者都filter埋wow，咁就變成雞蛋問題喇，支持你先可以參加，但支持你又要反對你倡議嘅政見，如果反對你嘅政見就唔會支持你啦。成件事根本好矛盾。
再者點解係反對過半而唔係要支持過半，同埋有無問卷問題公開？如果答案超過兩個，唔係互斥結果嘅話，咁要求過半呢個方式就明顯地對反對一方唔公平wow。點解唔係直接比較反對同支持數字多少決定？

you ain't black

我屌你個咀呀

而家好多人都讚民主黨改民調標準，得我出post屌民主黨，結果狂收負評

huuuhuuybhhhhbbhhhhhhbhb yhtyhhhhhhhhbbyhhhbubuuuuuuuhh

蒙古咁大件事 香港有大肚婆俾人推跌 香港又搞緊健康碼 泛民去左邊？ 選呢班人入去把托咩

大家都明架啦
議助無飯開

無咩問題喎，你唔係支持者咁點解要對個選民交代

又標題黨
記者會話左 就算你唔係泛民支持者 都比你參加個民調

我講咩都係議助

而家咁多人like民主黨改標準，得我屌，結果又只有我係議助

本土候選人被DQ, 佢地咪又係叫本土支持者投佢地

lm潮文《怎樣才算贏巴塞》

咁同政府做民意調查只準藍絲作答有咩分別

我係泛民支持者啊屌

// 而是次民調會設有3條問題，首兩條問題分別為「你有多支持（參與今次計劃議員）留任一年」，及「你有多支持（參與今次計劃議員）辭任」。最後一條問題就需受訪者確認是否民主黨、公民黨、毛孟靜或張超雄的支持者。//

唔計本土派票

原來唔支持販民就係保皇

我寧願你直接話我要供樓我要出糧 我仲俾返幾分尊重你

起底啦

根本風向L，
睇怕又係熱狗帶風向

蟲太：泛民以後唔選先辭職
熱狗：蟲太英明

咪係

佢哋係泛民梗係打番泛民旗號啦
因間嗌埋本土又俾人話想吸納本土派支持者
單憑一句「你係咪泛民支持者」就嬲嬲豬唔表態？
小學雞咩

即係中立既以後唔洗投俾呢班友

依家你地明白邊個派別既人帶頭搞分化啦？

上次果個係有興趣既人自己舉手做既
今次果個係隨機抽樣做咁囉

中立唔想你留，建制唔想你留，本土都唔少唔想你留。你又prove唔到佢哋嘅政治取替，其實輸硬

咁撚好笑
篩走建制中立市民就ok
因為佢地冇授權過泛民
班泛民派就有侵過本土玩？
一路淨係要本土幫泛民含
泛民raise唔同意見就係各自爬山
本土就係搞分化
所以我上個月已經估到
個投票點討論都冇用
因為泛民點都會令個投票幫自己贏

完全冇違和